九巴鳩Cut線掃跌祼樹 差啲害死26

26左穿右插 係型嘅

條26 on9姐，攞黎賤

On9仔路都未睇清車都未知有冇插嚟插去

抵死 左穿右插啊啦

紅跑差d 車到26

車中咪好，少個仆街左穿右插

標題應該係26盲毛左穿右插 差啲害死紅跑

關巴士鳩事？

完全唔關事
樓主戇鳩

棵樹係巴士撞落嚟

樓主係26？

唔係 無26牌

都唔閒明cut 來cut 去做乜，係一條線咪好好行lo,
老龍呢個位2線轉3線擺明想由快線cut 去慢線飛啦
老龍成日都有野係條路到無清走仲周圍穿插

申利 26撚

26皮包鐵用鐵包皮既46 喺同一條路都行 一向都係搵命搏

無死，屌